好嘅人叫做好人，差嘅人叫咩人？

對唔住 我係差人

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

對唔住都無用，叫得差人應該都係差人

Ok

Push

係狗